新年想食Royal級生果，有咩推介

水蜜桃

桃

你唔會買到呢個級數 要專登訂先有

幾百蚊一盒
唔係個個買得起
我剩係聽過一位巴打買過

特秀級岡山夢白桃

幾百蚊都買唔起 買唔到下話

不外如是

你唔會買到

要專登訂

算了 咁撚煩
食slave級

bin

你都買唔到 食乜鳩

日本提子...
我見過入面無二十粒....買緊199

係咪royal級先

有錢都買唔到 要訂

DDos royal?

咁我去訂囉

Royal級

就咁訂係訂唔到 要"專登"訂

咁先夠royal

其他人好難訂到，我要專登訂先得

問我就啱嘞

屌你

你淨係食到超市賣果啲架炸 唔好諗royal級啦